平安夜 + 聖誕夜 都係要返工 ，獨自過既巴絲入一入黎 取暖

Merry Christmas to me 。
返工獨樂樂

加油

謝巴打

我都要番工

等緊收工

收工，再自己一個食宵夜

收咗工同班同事食宵夜囉

個個趕住走啦，仲同你食咩宵

返緊工
終於過左狂潮

放12點，聽日off係屋企做獨擬

返緊⋯收 0700

其實聖誕出街無野好做

返通宵咩野工？

點解要出街同人逼 聖誕出街特別啲？咪都係行街食飯

服務性行業

請珍惜番通宵既朋友

食蕉乎

閃光彈多，洗費又貴

Same ，不過通宵我捱唔到

Agger

訓訓下急尿醒左,痾完又訓唔返
諗緊買唔買返個靚少少嘅枕頭擺係公司

人人去玩 我就偏偏返工😭

收0800

ikea 59.9一個都好好訓
以前成日訓唔好而家日日一覺訓天光